大家入黎留低新年願望啦

希望
2021年1月林鄭死全家
2021年2月黑驚同非民主派死全家
2021年3月共產黨滅亡

勁囉

真心希望

黑警死全家

每日的願望

黑警死全家

希望可以坐飛船返 m31 ...

支爆！！

China number one

光

支爆幾時先發生

香港獨立

警畜死全家一隻都不能少
狗官支那畜同樣死全家！

核平支那

1月 侵侵當選
2月 支那收皮
3月 香港獨立

夠運

中共分裂 香港獨立